Для коректної роботи скрипта потрібно встановити, наступні пакети і бібліотеки:

	Випадок Ubuntu:
			1. apt-get install Python3   //Версія не нижче 3.6
			2. apt-get install python3-pip
			3. apt-get install python3-opencv
			
	1. pip3 install tensorflow
	2. pip3 install opencv-python
	3. pip3 install sklearn
	
	# Важливо!!!!!
			1. Перед запуском скрипта, розпакувати архів DB_Json.zip, в результат в папці скрипта повинна створитися папка DB_Json в середині якої знаходиться набір папок з інформацією про відповідні рекламні вставки.
				
			2. Запуск скрипта: python3 clin.py -video <повне імя відеофайлу>
				*У випадку такого запуску відслідковується лише фрагменти реклами.

			3. Щоб увімкнути режим відслідкування оверлеїв, потрібно використовувати параметер -overlay
				*python3 clin.py -overlay -video <повне імя відеофайлу>
				*В цьому випадку відслідковується як вставки реклами так і оверлеї. 

			4. Щоб відслідковувати лише оверлеї потрібно добавити параметер -no_ads.
				*python3 clin.py -overlay -no_ads -video <повне імя відеофайлу>

			5. В результаті роботи скрипта в папці скрипта генерується json файл з іменем відео та розширенням json, який містить дані у вигляді подібному до наведеного нижче:
			'''
			{
			"frames_intervals": [
				[
				[7314, 8004],
				[22540, 23161]
				]
			], 
			"ms_intervals": [
				[
				[305055.2376, 333834.0336],
				[940107.336, 966008.2524]
				]
			], 
			"overlays_intervals": {
			"betwinner": [
						[978, 1667],
						[30487, 31176]
						]
			}, 
			"ms_overlays_intervals": [
				[
				[40790.815200000005, 69527.9028],
				[1271563.9908, 1300301.0784]
				]
			]
			}
			'''
				*"frames_intervals" -  список списків(типів реклам), які містить пари [номер початкового кадру реклами, номер кінцевого кадру реклами]
				*"ms_intervals" 	- список списків(типів реклам), які містить відповідні пари [час початкового кадру реклами в мілісекундах, час  кінцевого кадру реклами в мілісекундах]
				*"overlays_intervals" - словник ключами якого є типи рекламного оверлею, значеннями є список  пар [номер початкового кадру оверлею, номер кінцевого кадру оверлею]
				*"ms_overlays_intervals" -  список списків який містить відповідні пари [час початкового кадру оверлею в мілісекундах, час  кінцевого кадру оверлею в мілісекундах]